_G.lang = loadTable("./dumps/lang.dump")
_G.servers = loadTable("./dumps/servers.dump")
_G.polls = loadTable("dumps/polls.dump")
_G.pollWhitelist = loadTable("./dumps/pollWhitelist.dump")

Удалить useTimeout
Удалить таблицу timeouts, путь юзается cmdData

Дефолт бот конфиг:
{
  authorID = "135017849604276224",
  token = "insert-token-here",
  commandSymbol = "!",
  adminRole = "answernatoraccess",
  whitelistedRole = "answernatorwhitelist",
  removeDisabledCommands = false,
  defaultLang = "ru",
  messageDeleteDelay = 60000
}

lang[message.server.id]
serverdata[message.server.id].lang

Дефолт сервер конфиг:
{
      lang = config.defaultLang,+
      deleteMessages = true,+
      deleteDelay = config.messageDeleteDelay,+
      useNickBlacklist = false,+
      nickBlacklist = {},+
      greetNewUsers = true,+
      greeting = texts[config.defaultLang].events.newMember,+
      useBotTalking = true,+
      whitelistedRoles = {},+
      votesLimits = {},+
      defaultChannel = newServer.defaultChannel.id+
    }


Заменить все тексты команд facebook, vk, links на noTextSet
Заменить тексты команд у VOTE